有無人依家好撚想喊？

唔夠膽約人既垃圾

夠膽又點？

我 畀人hurt完

我

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

約完佢唔出你仲喊得西利

起碼自己有試過

朝早約都而家都未䨱

第二個啦

嗚嗚嗚嗚嗚

一個女仔？

願我記住 眼睛不能沒眼淚

等緊你約我倒數

一個人座係海傍，飲悶酒

約完比人reject

有，我
喺外地
好寂寞

屌你老味 聖誕呢三日本身約左人 嗌左交 之後諗住今日去睇七月與安生 尋晚都仲好多位 今日睇一睇 full撚左 想今日去捐血 見又告急 屌佢老味 捐唔到 火都黎埋 係咪要趕絕我

我都係其中一個
垃圾，全世界都係垃圾

我連可以約嘅人都冇啊屌你

我 ，鍾意既人好撚完美
點解我咁撚垃圾
好鍾意好鍾意佢 但同時好自卑。

唉

過埋31號先！

我係廢鳩垃圾微塵